[激似] 王菀芝 唱 港版東京喰種

今獲真係樂壇有救，香港樂壇復活啦
話說我坐免費巴士返公司，聽到司機開收音機，電台播歌...
聽到有隻歌，屌啦星點解咁撚好聽，仲有種好熟悉既味道...?
第一次聽，已經心中跟住隻歌一齊唱，估唔到近代粵語仲有咁正既歌
跟住問朋友 : 「有隻歌好正，歌詞唔記得，有"花"+"雨"」
然後我朋友靠依兩隻"單字"真係搵到隻歌( PS : 花字出得一次，無雨字，唔明點解佢可以搵番隻歌 )
跟住兩個share耳機一齊聽，好撚好聽，仆街，咁似東京喰種OP ????

覺得唔似都唔緊要，因為難得有近代香港歌，唔係愛情歌，好感動..
個BGM同唱法好似東京喰種，BGM好柔和再有鼓聲高潮...
唱法就唱到好似就斷氣死咁，有種淒美感，好似東京喰種OP咁渣實春袋唱..
個死人PV畫面又好撚恐怖，唔知搞乜，好似東京喰種ED食人肉咁...
歌詞仲要好似日本咁，好似講人生觀好似好文藝好隱世好深奧咁，但你睇完歌詞又不能完全唔明填詞人想帶出咩道理)

「完全未怕冷，寒冰之山綻放的花，紅泛著兩眼，淚水總可力抗風沙
遊歷大世界能一登天際那梯階，尋覓在某處能千秋不變老的街
未曾折服自信可再飛起，那怕給我天氣漸變壞
塵落在世界，浮生一刻踏破鐘擺」

你老未，好高質呀，仲好洗腦，依四句可以係條街/公司狂LOOP住狂出口，就好似馬國明套 " 誰願見死不救像石頭"(依句野仲要高質過見死不夠石頭好多)

聽完隻歌，我決定新年去旅行，去睇雪了，這首歌，給我內心打了強心針，為了「她」...

如果想比負皮果D，唔該拎耳機，由頭聽到尾啦隻歌

未睇先負

叫樓主去驗耳好能過

唔差

屌啦星上次POST 蝴蝶圖想你地講係唔係東京喰種，點知負皮我
今次POST音樂，你地又GET唔撚到，點搞呀，認真D好唔好

屌你呀又對人不對事
不如叫旅行社/香港旅遊處封依隻歌做2017-2018年金曲

邊度似

搞撚錯呀腥你...個BGM同整體FEEL唔似咩..
王菀芝仲要唱每一隻字，都特登拉長個音，把聲好似斯裂咁wo...

東京喰種咪又係抄周國腎😂

不如聽咗per se 嘅親愛的幽靈先再講

旋律，詞冇一乜似

唱法 雖一相似係較高音，但黃苑之的唱腔用明顯有時緊扮低b，同東京食種的唱腔差極遠

與其實認真出post, 不如認真 d 聽

幾好聽，曲風夠特別

負左評先講

邊間教會

無話抄唔抄既，最多都係相似...
但周國腎個feel無咁渣實春袋唱咁淒美

我屎眼太痕 屎眼太痕 ky有你相贈

咁黃遠之佢本身就低b，唔係扮，同埋隻歌唱得無低b感覺呀...唱腔同食種係相差遠，但整體個feel好似

對吧對吧？香港歌好少有依種...
同常都係吉他+鼓做bgm，跟住純唱愛情歌，好撚悶聽到想訓

關教會咩事呀？仲有可唔可以正皮再講比點支持？

唔明點解覺毒...屌你

收嗲啦，咁隻歌講想出去旅行，咁我聽完回應返隻歌聽去旅行好出奇？音樂本身某程度就係想透過音樂表達啲信息比聽者呀，你就世界級毒，為了「她」最多似mk feel

想達哥唱色情版

曲風似囉
中間鼓果段掛住聽鼓冇聽佢唱

好撚難聽唔該

都係alternative/progressive之類
佢不嬲有做呢類歌

「她」係王遠之呀，屌你地...
我係回應返佢做結尾

死港女語氣，唔該摩多摩多！

Sor平時唔聽香港歌，無乜聽佢其他歌，整係知依隻好正

樓主真係慘
做打手做到你咁倒米

其實係抄陳國峰

聽完了，好撚難聽，個BGM好難頂，除左男主唱把聲似食種之外

你地成班係到話唔似東京食種隻歌，夠彊搵一隻係似東京食種既粵語歌?

冇又點，冇就要強硬搵首黎話佢似
btw, 呢首似全力達陣首ed, 直抄都信

其實香港好多歌既FEEL到抄黎抄去，所以唔太喜歡聽台歌同港歌...
難聽講句大陸D劇集歌都唔會千篇一律啦....
日韓歐美既變化真係好多，好多歌都好有特色，正好多..

耳仔有問題？

曲線撐王菀之？

聽咗
完全唔似

聽過好多 TK 既歌 唔覺似 唔係隊BAND 加個 小提琴就似

我好鐘意

唔覺得似東京喰種喎
但佢首歌同mv都好正

負皮 比你fake左入黎
都唔撚似

正皮係俾ivana

王菀之一向有做開呢類歌
該死的快樂的、我們他們、留白、雷電。等等等等

一睇就知你無聽本地歌
邊忽全部情歌？

+1 樓主邊間教會 只可以講有一成似

笑左

之之首歌俾你搞到俾人反

留名

依家唔係耳仔問題，係大腦問題，大家理解既意境都不一樣...

唔係咁講野既，純粹支持佢依隻歌JA

post 條 link上黎見識下?

YES,係咪好正? 果種先淒美後決斷既感覺

少有近代香港歌咁高質...

睇黎依隊野有D料wo..

無話全部愛情歌，而係話大部份都係愛情歌，好撚悶，千篇一律..

完全唔明討論隻歌關教會咩事..

明明我係支持佢，係撐佢依隻歌，點解會比你地盲反，我真係推乜死乜...

小俠都正架

收皮啦屌你老母

ching冇聽過教會d歌？

濃密發黑的Lin the到 地板 穿㝫

樓主弱智

仲以為真係似tk
頂你根本一d都唔似

係有啲似
王菀芝係POP同慢版
日版係pop rock同快版

抄到呢。。。。。

個post開咗短短一日就200負皮

樓主講到咁搞到我聽左

屌你老冇 比錢我洗耳啊

真係無似既感覺

呢d先係歌，倒模型式tvb情歌聽到想嘔

講得好，最on9有啲傻閪對住我唱情歌歌詞，黑人問號呀屌，高質啲啦做人

但係唔似

王菀芝依隻歌既歌詞又深奧又高深又有道理，BGM同曲風特別
出面香港愛情歌不如死左佢啦，D歌詞垃圾到，都有人唱出口，會唔會唱唱下感受身受喊埋出來嫁?

屌唱王菀芝 依隻歌，比人錄音..仆街

唔似

再聽都覺得唔似

推你老母咩比你推左幾日啦仆街!!!
再推我就分享我比女玩心得!!!

有好多單想知邊單?

王菀芝真係多謝曬你

我老母無玩過我，尊重D

無話咩多唔多謝既..
隻歌好既，我識欣賞既，幫佢宣導又有咩所謂

其實佢叫王菀之

好撚難聽

我驚打正名會奶野..

聽多幾次就覺正

Ivana呢首係好野，但你篇野係做乜鳩

講真唔似

差好撚遠wo ching

旋律係唔似啲倒模歌
但邊忽似unravel

唔撚似

我屌過肥婆 屌過肥婆 雙乳真係好墜~

😅

首歌唔差，但同樓主講既好大出入，所以負評

點解仲推緊個POST，完啦好嘛?

好撚難聽好嘛

有無耳鼻喉科醫生介紹比樓主呀

醫黎都嫌曬錢啦

😂

邊撚到似

想幫樓主反cup
樓主份人平時好高汁
重點作品：紙紮喪服 figma 綾瀨、賣綾瀨、蝴蝶觸手食屍鬼

可能只係我哋睇唔明聽唔出
但係千祈唔好忽視樓主嘅創意
樓主搞盡腦汁先出到高汁post
希望大家尊重下
如果下次仲想睇到樓主嘅高談偉論
就請幫幫手正皮樓主

一個正皮一個希望

利申：打手

求下大家俾正皮